R.I.P

.

why

:??

congrats🎉㊗

⋯

wa好撚嘢啊你 你個公主真係無撚得頂
威啦叻啦 顛倒晒嚟同人講 好波啊肥豬員👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

咁關我咩事？。？

係你同佢講過乜定佢真係咁撚on9臭閪啊
仲要同第個講

我講過乜？。？

將成件事倒轉
佢講撚到我有心識你 同佢爭仔
係佢cap圖畀你遮漏咗咋喎屌

下
係我add你wor

話我憎佢先 屌佢同班frd話鳩我溝你係好勝臭雞啊嘛同佢爭仔 我乜都無講過啦
你啲狂迷好撚嘢啊男神👍🏿👍🏿👍🏿🙇🏿‍♂️

你係邊到聽返黎

有巴打識佢 問我做乜憎佢

因為佢搶左我？

我費事佢同人屈我嗰啲嘢成真先唔溝你咋